雖然道指3萬點對股市來說是一個具有象徵意義的時刻，但這只是市場在大選前拋售之後的興奮情緒的延續。 道瓊斯指數有史以來首次突破30000點李克利福德，2020年11月24日，財富 
 在醫學上，“麻醉”一詞指的是一種減輕疼痛、使人昏昏欲睡、給人愉悅感的藥物。 2020年10月26日，貝瑟尼·布魯克郡，學生科學新聞 
 儘管對他們坦白讓我感到興奮，但我把自己的身份藏在了心裡。 充分利用我的第二次出櫃，帕克普里弗，2020年10月11日，華盛頓刀鋒 
 在最初跳過煙霧瀰漫的交通堵塞和擁擠的火車車廂帶來的愉悅之後，新的現實開始出現，工作日融入了生活的其他部分，就像沒完沒了的視頻電話會議。 微軟為將工作日融入家庭生活提供了一種解決方案:虛擬通勤 
 德意志銀行(Deutsche Bank)分析師埃馬紐埃爾•羅斯納(Emmanuel Rosner)指出，由於股市對特斯拉(Tesla)等其他電動汽車製造商的追捧，如果通用汽車將其電動汽車業務的部分股權上市，其股價可能會達到93美元。 飽受打擊的通用汽車股票從電動汽車分拆的猜測中得到提振 
 據文件顯示，鮑西尼告訴警方:“她不知疲倦，似乎經常處於興奮狀態。” 護士Nasty涉嫌在意大利殺害38人|芭比·拉扎·納多| 2014年10月15日|每日野獸 
 但當她意識到他只是試圖假裝她是一個男人時，她的喜悅消失了。 艾莉森·詹尼不可思議的“雙O”和“性愛大師”的愛情場景|傑森·林奇| 2014年7月14日|每日野獸 
 舒爾金在他的日記中寫道:“我覺得自己的內心是絕對乾淨的，除了純粹的興奮什麼都沒有。” 死亡之周:Alexander Shulgrin，他合成了搖頭丸|每日電訊報| 2014年6月7日|每日野獸 
 然後，興奮後的意識:“我需要去健身房。”《飢餓遊戲》的明星Sam Claflin和你一樣驚訝，他被選為Finnick Odair 
 從那以後的幾年裡，要維持阿拉伯起義最初幾個月的那種歡欣已經變得越來越難了。 擊敗阿拉伯之春綜合症的自我挫敗Talal Alyan | 2013年10月15日|每日野獸 
 半徑50英尺內的每個人——我已經檢查過無數次極限了——都會立刻感到某種快感。 任務結束|羅傑·迪 
 我感到另一個馬爾的巨大恐懼和孤獨開始消退，取而代之的是一種幾乎壓倒一切的狂喜。 約翰·福斯特·韋斯特 
 《人民公敵》中沒有形而上的吹毛求疵，也沒有關於欣快和愉快地走向死亡的多愁善感的談論。 象牙猿和孔雀|James Huneker 
 安眠藥產生欣快和幸福的感覺是違法的。 行動:外太空|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯 
 她猶豫的聲音就像音樂，在法雷爾心中喚起了一種溫暖而期待的喜悅，就像陳年的葡萄酒在他的血管裡閃閃發光。 寵物農場|羅傑·迪